睇住個熱門，再睇返時事台，根本平行時空

是我太認真了

但過去幾十個幾十個無名人士上庭既時候
你又做緊啲咩？
玩完係真
但就怪其他唔做嘢
事實你自己都冇做

其實有時真係懶得理時事台部分人，食黃店又嘈，唔走又要屌，自己睇下飛機師果D有兒有女睇下岑敖暉同佢老婆果D，行出黎又嫌人地唔勇武，留係到又屌人地唔攬抄，到人地真係放埋家庭人生上去，佢地欠左香港人D咩?成日係到笑鳩廢中唔敢勇武，睇下飛機師果D咩情形?你地重笑唔笑得落?不嬲參加社運，都係以自己最大接受程度去做判斷同衡量，但明顯有部分人係情緒綁架，以前就同熱狗就販民，同熱狗淆晒底，就屌中產唔勇武，到之後有人叫人要返屋企訓教LA，就前線決定，到守理大就城堡一定要守，到E+就一尾恐嚇會封關，8月走唔到，但明明一早599或宵禁都可以封又解釋唔到WO，真係笑撚死。

我之前有去過西灣河，明就明，唔明唔駛明。

咁就幫手推上熱門吧
要關心自然會關
唔開心都要食飯屙屎
唔好要大家一齊唔開心

錦鯉有咩高見

「依家先講呢啲有乜用」